清朝一萬億債券和南京條約都是不平等條約，好似已經廢除

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

據美媒報道，特朗普要求中國償還的這批債券來自一九一一年政府為資助湖廣鐵路建設而出售的國債──湖廣鐵路五厘利息遞還金英鎊借款債券(圖)，面額分別為二十及一百英鎊，全文內容以英文書寫，下方印有簽訂人「郵傳部印」公章和郵傳大臣「盛宣懷」的親筆簽字，而右下方亦蓋有「大欽差出使大臣關防」印章。債券在朝被推翻後，不被中華民國承認，而中共執政後也不承認有關債務，因此債券目前只被當作古玩收藏，拍賣網站Ebay上也有人販售這些債券，價格約一百五十美元，最近交易是在八月二十九日完成。

自己發行的債券有幾不平等?

仲差5900，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A